港鐵：西鐵綫元朗站明日(21日)下午2時起臨時關閉

除機場快綫外，港鐵各綫、輕鐵及港鐵巴士今天的服務時間已經完結。

港鐵表示，經審視復修工作的進度，並與相關政府部門進行風險評估後，明天除機場快綫外的港鐵各綫、輕鐵及港鐵巴士服務將提早於晚上10時結束。另外，西鐵綫元朗站會於下午2時起臨時關閉，乘客請預早計劃行程及考慮使用其他交通工具。

洗唔洗

CLS

白衣人事件三個月 , 啲狗最敏感

元朗今日無事下話?

驚到

屌執柒咗元朗站好過啦 元朗國唔係我哋呢啲人隨便入到

垃圾

陰鳩功 收工大西北實塞撚死

Ok

弱撚智 聽日我睇元朗既人收工點返屋企

.....
冇膽狗

2點
on99 以後咪撚開啦屌

每月廿一號係元朗國 月慶休息日?

究竟港共有幾驚721

d牛屎佬身家性命財產係晒果度 緊係驚俾人入去裝修啦